求介紹東京有咩必去既餐廳

嚟緊準備去東京10日，分別會去新宿、原宿、澀谷、青山、代官山、淺草、橫濱、鎌倉、秋葉原、晴空塔、東京鐵塔、富士山、白石

求介紹

風雲児
沾麵好正

唔講啦 已經夠多人

tabelog。完